吳孟達邊句電影對白最好笑

星呀星接力

你吹得我脹咩

呢條女我啅~硬

失戀呀！

follow me!

喺呀，所以我寄咗你幅相比佢

係吖，所以我寄咗你幅相畀佢

原來係「呢件嘢我啅硬佢呀」

好多都逃學威龍

搞掂啦! 我未上車喎 。喂!我未上車阿

你成熟?我成熟!

我好肚餓呀...

膊頭有花既全部入黎！

條女冇咗lu~~~

星呀呢次我拋頭露面喇

逃學威龍2抆走周星馳面具個幕
句句都好撚好笑
張敏：啫係唔使結婚啦
吳孟達：哎呀！好辦法啊！

笑撚到仆街

我係金牌殺手

派你做雞呀？

挑，你企喺我後面你係咪gay架

點錯相wow 師傅。

爸爸！

宋先生! 哈 哈 哈 哈哈哈

娘子，出嚟睇耶穌啦

你話走嘛
走個邊丫嘛仆街

牛高馬大烚女人，扺打，我最睇唔起唔尊重女性既男人

派你做雞？

娘子啊，同牛魔王出嚟睇耶穌

一諗起以前就諗起

我覺得.......有d.........肚餓

我想寫個慘字呀

Skr

街？仆你臭街個街呀？

仆街 炸錯左個防空洞

啫啫
啫啫呀啫啫

破壞之王+九品芝麻官係達叔既全盛時期

星爺係咪真嬲

嗯嗚

扑濕瑪利

Yeah~baby

妖

生花柳啦！

我覺得有啲肚餓
真係睇十次笑十次

吹個波 吹個大個波 吹大個波波 玩波波

歡迎你仆街

嗱~~咁未解決咗囉

我好大使咩?

E G & E G Me~

噢 條女冇咗lu

切左佢啦，都燶晒咯

到依家都唔明點解要炸咗佢

我有啲餓啊

食自己犯法㗎喎

扇扇

200蚊我有

少林足球 佢係 牆度屙尿 俾呀嬸睇到果度

逃學威龍2 句句都好笑

邊套？

熱狗？

星呀星

包龍星

我點做 你唔好過問得嗎

有為你見點啊

必勝必勝！師兄必勝！

生花柳啦

我好大洗咩

你想飲咖啡咩？飲咖啡先囉

星爺：唔該你慳啲啦！！！！！
達叔：。。。乜我好大使咩？

呢d壽徵黎
大個左先get到

柏金遜你老豆ar?

啫啫～你係啫啫

呢句就咁聽無乜野
成part睇好好笑

個call機我過喎.......

得返兩隻爪
中間破你柴

follow me

仆街！炸冧左個出口！

辛苦兩位娘子磨豆腐～ 磨豆腐～

唔記得邊套

達叔：點稱呼呀？
星爺：冚家鏟
達叔：冚生

整蠱專家

點解無情情多碌棍㗎

唔exactly係對白

：會架 你去殺佢滅口
：yes sir

達叔：鬼呀
星爺：

係呀 你吹得我漲咩

綽號姣婆四
真名呢
姣婆四

嗚...條女無左lu

逃學威龍12冇達叔會變爛片

小弟嚤囉星

街？仆你個街個街呀？

喂 瑪莉 受唔受溝先

1 唔會
2就係

我未上車wo

破壞之王神演繹

叉哥 做咩呀 咁早就扑狗呀？

我唔係乸形 我係金牌殺手

做咩啊 打出個砧板做咩啊？

好拜唔拜拜隻黃狗？吔蕉啦！

拿…拿拿，指開邊個指邊個吓

個 call 機我個喎

賭神師父大人敬啟者，小弟摩囉星，今年二十七，一事無成。幸好心術還算良正，乞求師父收我為徒，讓我有一技在身。他日行走江湖，鋤強扶弱，為社會服務，為國家捐軀，為自由、愛自由、自由萬歲！

飛哥，方唔方便借個火黎用一用啊

雞龜骨滾羹

妖 你企咁埋 你基嫁
古生個fd

A眼b眼同c眼都見到！

幻聽Post

逃學威龍

人狗情未了

我都覺得係哩句

多事啦

嗱 薄薄地查一層好啦 唔好貪呀 上次個𡃁仔成枝浸咗落去

失戀喳嘛 有幾閒姐？
第一次？ 咁係傷d嘅
黎呀 比我幫你
信我吖

我失戀呀

達叔真係好撚正 金牌綠葉

我覺得最好笑係見家長
達叔同周星馳一齊忍唔住笑
嗰part建議大家細心留意下佢地神情
演技勁屈機同勁好笑

我信星仔

咁多年得一個男配角獎少左啲

達哥真心屈機綠葉

我個名

靠自己，食屎啦你

喂喂喂！嗱，阿銀，以你而家既身分地位，走去專登話比佢聽你係黑衣蒙面人咪即係大材小用，不如話比佢聽你係美國總統啦，好嘛

Very good

嗰part真係好好笑 佢地忍笑真好笑過任何野

有批牛肉好抵，有需要咪打哩個電話囉～

同時我份人就比較低調 至憎人沽名釣譽架啦
嗱 我同李小龍根本就係兩師兄弟
唔通我四圍話俾人聽咩
成龍佢地成日約我去飲茶 我就甚少應酬佢哋
搞到喊曬口咁你都有眼睇嫁啦
唔通我又話你知 又唔係咩咁架勢

Very good!

部call機我架喎

你唔係諗自己差過隻狗呀，未必架wo

你高級d 都係你講啦

係呀我係跛呀，吹咩? 你有冇得跛呀?

跛？跛你老母 你有冇得跛呀？

做咩啊
仆街囉
啊

抵抗失戀沖喜套餐 靚歌靚衫靚早餐

電影公司請男主角一名係不良嗜好，年青力壯身手敏捷，氣宇軒昂....係呢到有少少出入 佢係請狗公一隻拍人狗情未了 差少少姐不妨試下 你唔係諗著自己差過隻狗啊，未必嫁喎
最抵死係周星星話要做番佢至精嗰泛(唔知個泛正字係咩)
：係咪啊 隻狗個角色好適合你嫁
sor for too long

點解你姓曹,佢姓周？
係囉，點解既
佢原本就叫曹星星，大個左唔知點解自己走左去改姓周，咁啱唔啱聽？

吹個波 吹咗大個波 吹大個波波玩波波

吹波波 吹大個 吹大個波玩波波

啫啫！

阿叔係都鐘意啊你吹得我漲咩
有種打埋呢隻

部call機我個喎 部..部call機我個喎 但部call機我個喎

呢幕我都好有印象
佢地好笑得好自然 由心而發果隻

你咁醜樣未必溝得到人㗎

屌 你一日企係我後面係咪gay架
（你話走丫嘛）
走嗰邊丫嘛仆街

無敵風火輪

你答啦你高級過我

星爺：
用特異功能贏返黎既錢會點

達哥：
第一次就衰
第二次就仆街
第三次於無命

笑到就嚟NG咁滯

手起刀落

星：老豆 我搵到條肉絲
達：咩肉絲呀 呢條係肉排

寫名姐，名佢識寫既

喂喂喂 呢到你姓曹 佢姓周嫁喎 點解呢
唔知呢

出貓？出貓唔好嘅，無咩事我返翻出去先啦。

阿叔係都唔出街又點仆街啊

非常好！

啫啫！！

我係黑社會

為社會服務，為國家捐軀
為自由，愛自由，自由萬歲！

我係黑社會裡面嘅金牌殺手

蝙蝠俠有羅賓 周星馳都要有吳孟達 先至係最神級

破壞之王真係好癲
成套極多笑位

我地筆友嚟嘅，通左訊三年幾

因為有兩個鬼佬追左出去

到我爆呀嗱 到我爆呀嗱

大老呀 人人有功練呢下野你都信 唔呃你呃邊個呀

王晶姐姐叫咩名 其實好正

達：吖叔話阿唔黑唔似包青天啊
星：嘩你做咩曬到成隻非洲雞咁啊
達：領咗人嘢囉

究竟食自己點解犯法

有d咁嘅嗜好，我咁大個仔都未聽過

吳孟達有冇邊套戲係冇周星馳人份

星呀星接力接力
真丟架 識著你

就睇扑濕瑪莉呢

咩冇奶呀，呢啲啲奶囉

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我有d 餓呀

賭神咪無囉 , 同高進玩刀仔

嗱都話狗個角色好啱你咖啦!

喂 老婆快啲出黎睇耶穌出世啦

啲對白其實好普通 第2啲人講唔會好笑 你叫黃祖藍什至鄭中基講句你吹得我漲咩 咁普通既對白都未必好笑
演繹方法真係好重要

在周星馳旁邊yeah 都好好笑

吹個波

你睇我唔到，你吹我唔漲，你mun我唔長,大笨象，揸支槍

可能本來劇本唔係咁
但太好笑先直接用

個call機我架喎

呢啲英文我全部都識，但唔知點解

烏啄啄兮烏啄啄，莫奈何兮莫奈何

我未上車啊！！！！喂！！喂！喂！我未上車啊！

出貓唔好架，出貓唔好架
無咩事我地出番去先啦

只願一生 愛一人

必勝必勝師兄必勝

你呀媽兮...

呢句星爺講架喎

突然發覺點解個慘字會就晒鏡頭

冇嘢呀，除非粒核係啦

呢句真係最鐘意

鹿鼎記1 諗起周星馳俾神龍教聖女追個幕
達叔: 唔緊要一日有我海大富係度佢都傷唔到你半條汗毛
星: 聽到未呀你仲唔快走
跟住達叔即刻鳩叫嗯… 然後死撚左

又唔見佢地試下你？

達叔

解你條jer

喂，嚟你要嚟得架....仆街仔

喜劇之王真係好彩有佢

比起對白 佢扮緊傻佬啲表情仲正

終於有人講喇

唔怕，榴槤黎架姐，無毒架

星呀，星...... 接力.......

五億探長

天若有情

跛豪

發現盲腸

吹個波吹個大個波

嗱 到我爆喇

咩冇奶啊,呢啲咪奶囉

雖知呃人呢就唔係好光彩嘅
所以綜合成件睇唔係我錯係自己on居

Follow me

佢叫冚家鏟呀!

雞龜骨滾更

達叔同星仔都係神級演員

佢響成套破壞之王都好笑

幫主跌咗落屎坑喎
痾屎囉！

你呀媽兮~~~

星：喂訓導主任有啲野想入廁所請教下你
達：唔洗入廁所掛

咩冇奶呀 呢個咪奶囉

奶 我梗奶架 至奶呢瓣

我仲有d肚餓丫

只願望一生～愛一人

你邊隻眼睇到我係整蠱之霸呀?
A眼，B眼睛同埋C眼

你睇我唔到

喂 玩人生攻擊喇喎 如果當初唔俾我俾勇氣你 你敢膽同呀黑熊隻秋！？你夠膽話俾佢聽你就係矇面人 佢唔喊救命 我切呀！

Wu~~條女無左lu

佢用好平淡嘅語氣先好笑

係出人頭地

條鏈用老豆d毛織既

班友有證㗎喎，會唔會係市政局派嚟清垃圾呢 ，check check佢

阿叔都嚇唔到呀收番埋佢

啫啫～啫啫～啫啫呢度

呀～～我條脷似你啫啫

唔係～唔係～係你個樣似我啫啫

我係黑社會！

扇扇～扇扇
降龍伏虎現真身！！！！

好肚餓啊

有啲咁嘅嗜好我咁大個仔都未聽過

打出個洗衫板出黎做乜

成個po都好嘈

辛苦兩位娘子 磨豆腐

咩無賴呀，呢啲咪奶囉！

壽頭 ！

辛苦兩位磨豆腐，辛苦兩位磨豆腐丫

娘子 同牛魔王出黎睇耶蘇啦

我成世仔都未食過咁貴嘅早餐架

洪興十三妹

導火新聞線

正解:
周: 有為，你點呀？你冇嘢吖嘛
吳:我有啲肚餓呀

我有啲肚餓呀..

五億探長雷洛

嗱呢到啲英文我冚唪唥都識，係唔知點解

與龍共舞

逃學威龍 曹達華見家長個幕

個樣真係好撚衰

伏虎羅漢現真身～

史提芬，你都算落本啦，玩到出神仙下話

到我爆啦

我係深井大屠夫？ 你係廣州大淫魔

贏又好輸又好，我自己揹啊
嗰陣睇激戰覺得有句類似既野覺得好型，之後有次番睇逃學威龍2先知第一次係達叔講先既，但兩個影帝講個feel都好型

成個post都有聲

阿叔我你都嚇唔到，收返埋佢！

點解無情情多碌棍架

嘩! 又升仙啊 點解會講又既

喂！我未上車喎！

啊...頂呱呱

All the best
屙就梗係用pat 架啦

但係個call機我㗎喎

鑊鑊夢都係你 阿叔就餐餐得個夢遺呀？

差哥 做咩呀？ 咁早就係度扑狗呀？

琴日先睇完
由細睇到大都笑得出

星:嚟呀我地一鑊熟呀
達:有冇火呀

我曹達華一人做事一人當
頭先條爛坦 我打得好happy

逃學威龍2

Call me Bond! James Bond

吹個波～吹個大個波～吹大個波波玩波波呢

我同李小龍呢根本就係兩師兄弟，唔通我四圍咁話俾人聽咩？
成龍成日係都要同我飲茶，我就甚少應酬佢哋既。
搞到佢喊咁濟你有眼睇架啦。唔通我又話俾你知咩？
又唔係咩野咁架勢

我當年夠唔信咯！

有啲咁嘅嗜好 我咁大個仔都未聽過

政治部大佬: 咁周星星又係邊度得返黎 ?
達叔: 唔知呀, 我點知呀 ?

有鮮明制服

係基嘅金牌殺手

求youtube link加時間標記

最正係 "無乜野我地都係出番去先 "

佢本來就叫曹星星既....

基本上逃2成套達叔最好笑....

開頭等升職, 打小黑, 搵工, 重案組之虎, 衣條女我啅硬, terminator

佢同葉德嫻d 對手戲

正

句句有聲

降龍嗰日煲哮天神犬你有份食㗎喎
王母娘娘嘅蟠桃你咬咗兩啖喎
九天玄女兩個婢女沖涼你偷柴喎

拿佢死左你仲驚啊

諗起佢搽哂樽髮蠟再洗完頭個樣

你老豆 就係我 你老母 萬幾個

你呀媽兮

特異功能禁忌

三不可姦淫婦女
三叔：咁男人呢？
阿星：男人得
三叔：哦，我唔會

隱性hehe

梗係有無火

人人有工練

係 你條含家隡 偷睇

烏啄啄兮烏啄啄，莫奈何兮莫奈何，你啊媽兮（水聲）你有見過我飲熱水咩

哦⋯頂瓜瓜⋯

嗱你高級d,你講喇

我有d肚餓呀

呀叔係都唔出街又點仆街呀

百變星君有幕都好癲

廿幾年前一個風雨交加既夜晚 我係柴房睇緊鹹書 你呀媽光脫脫咁走左入黎
朱：喂你講咩呀 果晚我有著襪架

丫 唔好意思 我記錯左 你果晚著住對白襪仔
開返燈後 我好後悔

痴撚線

追左陣都未見到

你成日企係我後面，你基架咩

驗下眼好wo ching

我諗嚟諗去都諗唔明究竟支嘢點解會噴煙

山貓 出貓唔岩 出貓唔好呀老師 無咩野我出返做野

周星馳演技一流，呢個位都交足戲

你老母兮⋯⋯

幫主跌左落屎坑喎 痾屎喇！

咩呀？你好驚佢咩？我一啲都唔驚佢

喂 星呀星

須知道呃人並唔係十分光彩

賭神

個post除左有聲仲有埋畫面

英雄！為女死為女亡阿爹欽佩你

你老豆 大水牛 你老母就大風爐

咩無奶丫，呢d唔係奶係咩阿。。

有無人睇過依個

抵抗失戀沖喜套餐，靚衫靚歌靚早餐

好野唔洗割包皮

你見人做雞就唔尊重人
返去打冷啦

嬲丫？ wu 條女無左lu

阿叔就打死都唔出街，咁又點仆街阿

出貓唔岩啊 出貓唔好嘅
無咩事我地返出去先喇

又唔見試吓你！

呢段好撚好笑

lm

1991 亞洲小姐 第五名 4號 王瑋

屌你老母up乜鳩 玩緊白痴仔？

屌你又係到宣揚死基佬思想

山你老母咩

派你做雞呀

有一段逃學2 佢著好型咁入去救人 之後救完人冇情情炸撚咗個出口 自己冇得走 笑到肚痛

竟然冇人講與龍共舞

燦爾哈察蘇

有聲post
個腦自動出現佢把聲同表情

仆街，爆冧咗個出口添

星：整碟鵝腸
達：你食唔食鵝腸
星：加兩碟鵝腸
達：影緊我地？比封老毛好喎
星：我嚿豬潤呢 岩岩放左係上面 係咪你？
達：唔係 真係無 我發誓
星：仲話無 呢嚿咩嚟 容易有個限度

仆街，炸冧咗個出口添

忍

達：啊！佢哋係咪攞咗你電話呢？
星：你點知啊？
達：我見到囉，我仲偷咗嚟打，點知打得通返香港喎！
星：你打得通！？
達：係啊！
星：你打畀邊個啊？
達：問天氣報告

聽笑聲都笑撚咗

係用老豆啲毛嚟織嘅

達叔真係好撚正, 係佢先夾到周星馳

吹你老味系咩 睇熟d先黎啦

盧苑茵= 杜汶澤請嗰條女

我打左個尿震，好爽呀

有無食過十皮野早餐？

人人有功練

星：頂你個肺
達：唔好頂唔好頂

有聲仲要好大聲

破？你有冇得破呀

Richard，叫史提芬哥啦

仆街！炸左個出口

好一條奪命香雞腳

句句都有聲

指開邊個指邊個呀！學校範圍之內玩槍好嚴重㗎

其實達有一幕唔洗對白都好好笑....就係佢拎住枝竹扮食煙但真係噴到煙！成段對白已經唔成重點

你高級過我你答啦

五億探長最後鬧郭富城個幾句個人認為係最型

佢點都曾經令你阿媽開心過

你咁係做仔既所為咩

成個post有聲

醫院度？

我反而覺得佢拍食神比人用垃圾桶打暈左果個好笑
我認我仆街，但係一聽到有人大嗌「喂！達哥暈左呀！」，我真心笑撚到訓係度

只願一生愛一人~~~~

達哥:拿拿拿拿。。。到我喇，到我喇
星:咁你痛唔痛丫？
達哥:痛呀。我中槍呀

星爺同達叔d戲真係睇幾多次都覺得好睇又好笑
做左廿幾年人佢兩個d戲loop左成百次都有
隔一排又會開番d逃學威龍九品芝麻官出黎睇下笑下

炸死你班仆街
點解會係熱狗嘅

你阿媽兮

可否一再抱緊我臂彎 再吻我吧（達叔tone)

我夠話你豬dum兜 你唔打我？
我唔夠你打嘛！

簡單d
：阿星呀
聲音畫面出曬黎

其實我唔係你個仔

老豆仔同女都咁錫嘅,乖女～

印度神油搽頸嘅咩

埂係啦，唔係搽邊到啫

你個竇口就係lee到喇？

全中

你個招牌叫整蠱之霸咩？

整蠱專家

唔係，整蠱之霸！

你邊隻眼睇到整蠱之霸呀？

A眼 b眼 同埋c眼都睇到

邊到攞粒提子呀

頭先個生果籃囉

有炸彈㗎，小心！

無嘢呀，除非粒核係吖

邊個叫我！

請我睇戲先講
好吖 就睇扑濕瑪利呢
益我阿媽啦
好吖 乜你老豆唔介意咩
無賴
乜冇奶吖 呢啲咪奶囉

但求情之所在，心之所安

達哥唔係剩係同周星馳拍戲架

有聲

有條鬼佬入咗去追星爺佢地呀嘛 罰你重睇

留名

哇，佢又升仙啦！！ 點解我講"又" 既

桔一下大肶姐，周身都係血，乜野意思呀

傻仔 比番d錢你就唔叫呃啦

你重睇

你未必差過隻狗架WOR

大把啦

講真好鐘意達哥做戲 就算唔係喜劇都好好睇 佢演技好好其實真係

解你條啫！

有為 你見點呀有為！
我 我仲有d餓

你先上我後補

我地成隊都貪 不過唔係貪你張機票
機票？你要飛啦咩

次次都要睇埋ng片

我食緊自己帶黎個個唔得呀，係咪帶個菠蘿油黎食就唔可以再叫菠蘿油呀

係咪呀 隻狗嘅角色其實好適合你架

唔記得咩戲

今鋪真係手得雲開見月明～
.
.
.
原來係月黑風高殺人夜

少林足球

你唔係諗住你會差過隻狗呀嘛？

從前現在過去了再不來⋯⋯
好sad

鍾意點就點，拿，呢啲就係拋畫啦

莫奈何兮 莫奈何 你啊媽兮！

屌,個po有聲

個Call機我㗎喎

VERYYYYYYY GOOOOODDDDDD

部call機我架喎
部call機我架喎

好多翻拍D 扮周星馳戲路既電影都有呢條橋, 第一次出係達哥口中真係爆笑.
但翻拍個D 係已經唔知第幾次模仿.... 變左係噁心....

唔記得句野係點
係呀星搵達哥個頭黎試舊磚頭幾硬

好似係唔係試我個頭都好啲

想問係邊套戲，我淨係諗起逃學威龍2

有無ching講下海大富d好笑對白

烏龍院

唔係，我地真係兩父子黎嫁
雖然我個樣後生過佢，但係佢真係我親生仔黎

男兒為國家～～條辮無訂掛～～～fing 下 fing 下 我抆長又彈下 呢~~~

有無人知

解你條JER

化骨綿掌

靠自己?! 食屎啦你

你老豆，就係我！
你老母，就萬幾個！
生得你出就唔怕認！
好過你以後掉掉fing 掉掉fing!

賭俠 星爺過左啲特異功能俾達哥之後

正話呢野都係

最先應該係係許冠文嘅半斤八両
有段就show張相出黎話同港督葛量洪好熟 影過合照

係 佢嗰句都好正 但唔記得點講

為愛為情恨似病
對花對月...

鞭

個部call機係我架
星 : 我同人傾緊計你企係到阻住我
達 : 但個部call機係我

哇！ 升仙啊！

我隊冧左喇叭！我隊冧左喇叭！呀dee你睇下，我隊冧左喇叭！

九品芝麻官畀人逼食包
無啦啦彈句 我仲好肚餓呀 類似咁既句
真係笑到仆街

喂，我有批牛肉好抵喎有興趣打呢個電話啦

歡迎你仆街？唔知係咪歡迎你喎阿叔

差哥！咁早扑狗呀？

我係你個孫呀嫲

冚生！

你行過去做咩唧，人地叫你吔屎啊！

天若有情，唔係笑片但唔知點解覺得好好笑

有為!你見點阿!你無野阿嘛

我重有D餓....

點解過左二千年之後，呢d gag再搞又變左好尷尬？

炸死你班仆街

豬dum兜你叫咖？

演技問題。。

wuuuuu條女冇左luuuuu

老蓮咁大?

倫文敘老點柳先開

小弟摩囉星，行年廿七，一事無成，幸好心術還算良正，願乞師父你收我為徒，等我有一技旁身，他日行走江湖，鋤強扶弱，為社會服務，為國家捐軀，為自由，愛自由，自由萬歲！

我好肚餓啊

笑到仆街

天將降大任於斯人也

蟹形拳！

我都無耐無做龜公~

我都好耐無做龜公～

咩野yo嘩

自衛術?十三姨不如我教你自慰術丫

呢個真笑到收唔到聲，細個勁鐘意睇九品芝麻官

見到標題都諗起呢句

請狗公一隻 拍人狗情未了

我曹達華最有資格証明佢係于素秋

失戀呀？第一次？

呢句唔記得，想知邊套戲

嘩，升仙啦！
嘩，又升仙啦！
咦，點解我講又嘅？

賭俠

豬頭唔賣啊 豬粉腸要啊要吖？

我曹達華最有資格證明佢係于素秋

係咪膶黎架

辛苦兩位磨豆腐! 辛苦兩位磨豆腐呀!

當政治部係市政局清垃圾

烏啄啄兮烏啄啄 莫奈何兮莫奈何 你阿媽兮。。。

應該係講緊逃學威龍1 測驗拎錯書出貓要見家長 點知家長果欄寫左達叔個名

係監護人嗰欄 唔係家長

科撈me

伏虎羅漢現身

鑊鑊夢都係你
呀叔餐餐得個夢遺

性無能呀你！

吳：化骨綿掌殺傷力太大 恐防傷到皇...
周：皇咩啊
吳：皇城裡面既和氣

次次睇返知佢咁講都會笑出聲

係咪啊 隻狗個角色好適合你啊

跟住班恐怖分子開槍嗰陣時佢自己驚到好似周身中槍咁好好笑

有無護髮素啊？整啲護髮素黎
仲有呢段
你係垃圾呀。係喎 你睇下你同啲垃圾，
嘩！哦！咿！啲色水襯到，千祈唔好話自己唔係啊

飛哥方唔方便借個火用一用呀？

你老豆就係我 你老母萬幾個

個語氣個衰樣
邊有得輸

唔知小春子公公想學啲咩武功呢

竟然無人講呢句....

竟然無人講呢句....

年初四咁既樣

年初四 假又放完, 錢又洗晒, 工又要返點會好樣呀!

點解我講「又」嘅？

我屌你老母邊個踢我

無周星馳係隔離，即刻唔好笑

你老豆 就係我
你老母 萬幾個

嗚…條女無咗lu

蟹形拳~~~~~~~

有冇人記得佢俾刀仔拮 點穴止血嗰part
搵極都搵唔到

：茄蛋飯喎
：喂我都未嗌，走啦。

屎你係一督屎

-

阿Sunny哥話我有飯
走啊
𠸏喱啡唔係人咩？
講咩呀 大聲D
𠸏喱啡唔係人啊？做乜係要針對我姐？
你想知點解下話？
我想知點解呀！

比次機會丫

好嘈啊個post

機會！？

唔係我講架

月光寶盒?

邊度漏水呢？
只要我點曲池，疾宮兩個穴位，即時無血流

係呢PART啦

食自己？
食自己犯法架wor

屌呢幕開頭以為佢咁撚有型一路行一路倒火水

攞電話影電腦？

拮一野大脾姐 周身都窿 咩野意思呀

bu你啊嬤一千兩！

你係垃圾呀
係喎～嗱嗱嗱
你睇下你同啲垃圾
嘩～Wu～咦～
啲色水襯到
千祈唔好話自己唔係呀！

very good

我隊波成隊都貪，不過唔係你呢張機...票

謝賢: 機票?你要走啦咩?